有冇人近排濕疹嚴重左

有親戚早一兩個星期仲冇咩事
依家就面 頸 手臂摺 腳摺都又紅又腫

個人覺得係入左雨季濕度變高
皮膚唔適應焗熱天氣

呢排真係易起濕疹
忍唔住搽咗類固醇

下世小心d

唔好呀沖轉凍水涼再保濕

沖完涼開始痕同起粒粒，好彩即刻搽cream就止到

唉 呢排搞乜